有樣嘢我真係唔撚明 全部人入嚟答我

今晚開花 個目標係咪想幫聽日被大三罷？
如果係
你搞黨鐵站係好合理
但係有樣野我就唔撚明喇

點撚解唔搞埋交通燈

你話會搞到自己人 咁其實好多嘢都會搞到自己人
遊行 裝修 火魔法 全部都會搞到自己人 係咪以後唔搞？
好老實 一個正常司機見到盞交通燈熄咗
咁就一定會慢駛啦 咁又點樣發生交通意外呢
如果你淨係搞黨鐵唔搞路面 邊有藉口比香港人唔返工

我地係要全港交通大癱瘓呀

當然你都可以話自發罷工 你覺得香港人可以嘅咪繼續呃自己囉

今晚開花好似少咗好多人 可能大家都攰 可以休息 但唔好俾團火熄

香港人 反抗！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

以上內容純屬虛構 與本人無關

推1/10

推2/10

推3/10

推 4/10

推5/10

搞埋交通燈會出人命

推6/10

交通警唔撚出黎指揮交通
啲人走去屌手足攪燈唔屌畜牲鄺工
都ON99

點出 解釋下

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好睇少香港人返工的意志

咪係
我個post嘅重點係如果你要因為大三罷開花搞黨鐵
點解唔搞埋交通燈
雖然唔係大三罷都要搞黨鐵
但係搞埋交通燈根本冇問題

總之聽日大罷工呀！！！！！

同樓豬一樣咁諗, 交通燈出事可大可少

多謝推

你講就係咩 搞左咁多次有邊次係成功

85已經搞左紅綠燈
但都係要車手和你塞先有用
搞紅綠燈作用有限

如果交通燈壞 個情況會係大塞車 而唔係交通意外
因為所有車都會慢駛

18區開花
每一區將自己主要路口嘅燈打爆
咁就會有效

一日唔搞燈 一日都冇可能全港大三罷

除非戒嚴

或者全港公共交通工具帶頭搞罷工 如果唔係根本冇可能

其實你考慮下傷殘人仕及老人家過馬路喇，你要攪攪個d純比車行個d。

我就係講車行嗰啲
搞行人路燈有鬼用
行路翻工？

快撚啲入嚟解釋吓
唔俾人搞燈嘅係咪好撚想返工